有錢人午飯p，窮撚勿入

搞手會買好多酒。

星期四, 12點瑞和街集合

男仔：唔俾去。
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起錢俾地方你食飯的人吧。

p.s. 呢d飯聚無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返個晏晝。

仲搞?病毒派對?

而家酒店洗幾錢 俾得起錢俾地方你食飯的

正

上次去完遊艇P食過翻尋味

上次去過，第二日個屎忽重有d痛

大家唔好去 樓主變態佬黎
佢會請人食水餃水人餃嘢

健哥仇富

推